# Chronos

Календарь событий (frontend)

## Начало

### Предварительная установка

Для локального развертывания необходимо установить yarn.

Загрузить проект - git clone git@bitbucket.org:zhenyastadnyk/ucode_react.git;

### Установка
Для развертывания и корректной работы проекта необходимо выполнить следующие команды:

1. `yarn install` - установка всех необходимых для проекта пакетов;
2. переименовать .env.example в .env;
2. `yarn start` - развертывание проекта.

Проект готов к использованию!
